發現香港人對國安有好多誤解

話說有channel提出「私了國安」：

其實國安係一個好大既組織，負責做污糟野既係一班，跟蹤既係一班，情報分析既可以係一班。

佢地一直都喺香港地下運作，國安法既通過只不過係將佢地既運作擺上檯面。

如果單純講跟蹤既話，連便衣狗都可以做到出神入化，點解會有人覺得國安會低莊咁多呢？

國安更加可以唔只一個身份，佢地平時可以有份你估唔到既正職，正如香港曾經有雙面間諜俾人發現係商家佬，連自己親人都唔知佢係。

記者其實係最經常國安用黎掩飾既身份，所以大家都唔應該對記者過分信任。

大家而家對付緊國家機器，係時候對基本既情報組織有理解

豬肉佬都可以係國安

之前咁多人無可疑，希望唔關佢哋事

某程度上係。

香港係一個碟港黎，從冷戰時期到而家已經係呢個角色，某啲政治人物唔應該冇意識到呢樣野。

東德當年住樓下嘅呀婆都係國安，日日錄樓上音寫報告。

重點唔係呢度，係呢排既跟蹤事件令大家覺得國安一定係唔識講廣東話既中年男人。

被自殺有幾多真係國安做就無從得知，不過我個人認為係有關的。

我成日幻想中聯辦附近舖頭店員都係特務

國安係直接中央管理, 跳過所有本地團體.
佢落得香港就代表唔再信本地管治單位.
你話佢跟蹤技巧差, 但係人地上面都係咁做.
佢地背後既政權先係你要驚既人, 同他人捉人會係第二批.
即係老銅書店果種. 大波華最近講既所有野都係廢話.
社會主義鐵腕係無任何野阻到.

去睇返次跟蹤先

正確，我都係咁判斷

甚至接頭人都唔係國安

其實影完相有乜用？

除咗心理上令對方不安

Btw

好多國企港分部請咗好多廢人

呢班隨時係國安

痴線
私了國安都講得出
人哋揼咗咁多人落街唔差你一個
我睇仲有咩人信suck channel

香港人太輕視自己敵人，無論黑警、解放軍。前者好歹都亞洲第一警隊，弱智極都有個譜，後者係有恆常訓練嘅正規軍，國安更加係接受好多間謀、反間諜、暗殺等訓練

唔好記呢d特徵啦﹐周圍嘅人都可以係國安
即使唔係公眾人物都要保持警覺

真係有人會咁天真咁覺得

冇辦法相信身邊任何人先係真正既白色恐怖

我係見到地區哨台fw suck channel先意識到真係有人信

阿柒

兩個channel 都係on9

其實suck channel成日都鳩鳩地

寫嗰個已經戇鳩
fw果個重笨7
平時有留意開大陸新聞都知唔係咁樣
咁撚易嘅話中共一早俾人推翻

呢單已經唔止係99地
係累人地被揼落樓

便衣都可以男女老幼各式各樣既人都有，扮救護扮記者扮阻膠扮c9

但國安只會係清一色講唔純正廣東話既廢老

有呢個諗法既人當自己既敵人係弱智，其實係佢自己先係弱智

大陸d維穩機器其實廢過黑警

訓練？ 唔好神化班垃圾啦

之前陳彥琳都keep住有人跟踪
大家多D睇下有無比人跟

推

個被跟蹤人物應該第一個反對私了

公安被人打完實話條友有親衛兵然後申請暗殺

有可能中國會派個俄羅斯族嘅過嚟做秘密警察都有可能！

後者嗰啲好多都係好似蘇聯KGB咁

KILL THEM ALL, LET GOD SORT THEM OUT.

以前法國同埋波蘭反抗組織就係咁樣對付納粹走狗，總之有可疑就捉同殺，係殺錯咗唔少人，但係亦都令到啲人會諗幾諗先決定做唔做走狗。

所以如果唔睇背景，好多人都覺得歷史上嘅游擊隊好暴力亂咁殺人。

又係suck channel

你估你出完呢個post 日後有冇便衣係附近

一神獸就拉 各位手足 冷靜 唔好俾佢誤導

我識啲做大陸生意既都有國安背景,根本香港滲透到七彩

因為冇成本又有着數。
如果有幾個國安俾人隊冧，你係生意佬仲做唔做？ 就算被迫要做會唔會咁落力？

都唔止冷戰時代喇……

國安定祕密警察呀

國安一直默默做緊野，勿輕敵

跟你住邊，平時作息時間，邊d時間多人陪，邊d時間少人陪，行開咩路線，有咩習慣，查埋陪你既人係邊個等等...

咁既諗法
唔怪之咩行動都仆直

好多人以為國安=著制服果d

楊衢雲（1861年12月6日－1901年1月11日），名飛鴻，字肇春，別號衢雲，中國近代革命家，1890年於香港創立最早的革命組織輔仁文社，與孫文興中會合併後成為會長（孫文為秘書）[1][2]，負責策劃廣州起義。1901年在香港遭清政府派人刺殺。

1895年10月，興中會在廣州起義，由楊衢雲在香港任總指揮。由於事機不密，為清政府所獲悉。陸皓東等七十多人被捕，楊及孫同被通緝。香港政府受清政府壓力，迫令二人離境，於五年內不准入境。

1901年1月10日，楊衢雲於結志街52號2樓寓所（其私塾）內被清廷派出之刺客陳林開槍刺殺並於翌日（1月11日）失救逝世，享年40歲。

唔係呀嗎
大陸軟禁民運人士嗰啲幾時見佢哋着過制服

我覺得係破窗效應一部份。
先搵d 低武力既去製造白色恐怖。
同時又俾唔到公眾咩畫面
久而久之就唔會報咁多
之後就任佢玩

類似華為係解放軍背景果種,啲老闆本身就做過國安,一吹雞先埋位,唔講根本分唔到藍屍定真紅底

情報，跟蹤，竊聽，喬裝，綁架，暗殺係國安基礎訓練

你講得啱
呢班咁易俾人發現係特登做俾人睇
同被跳樓案係出於同一原因
個弱智仔channel 就覺得佢哋好易對付

大陸個個小區居委會都有大媽監察啦

認同, 被發現既可能只係小粉紅, 或者普通支那人

同埋冇得唔做
睇吓新鴻基

人人自危

民族自強

香港獨立

Pishhhhh

近排個啲似係專登俾你發現
專登搵廢老+唔正口音
令人有錯誤印象
以為國安就係咁'弱'咁'易認'

依家便衣都係又瘦又後生,跟蹤人同set rb
作為全世界最大嘅黑社會
又點會搵啲易認嘅跟人
高危嘅小心啲個樣係香港人嘅'人'

要想像國安 應該係KGB咁 而唔係低級廢老

真正國安你係估唔到, 同埋一定打死都唔會同你講佢係國安

早晨

其實香港人仲對CIA、MI6都好多誤解。。
呢D國家機器，點會比你睇得通丫。。

你好早

睇完呢篇野
我覺得suck channel班人係真心膠

希咩望
幾多人被XX被XX

諜

大家咁話

跟蹤技巧差
屌你，擺明等你知道有人跟你啦，你又吹佢唔漲
比啲心理壓力你嚇下你。
下一步咪搞埋你屋企人

國安007

蓋世太保中国版

有
用核彈炸北京乜都阻到
但係前提係成功喺美國控制到核彈

最奇怪既係 點解佢地會出啲咁低級既比人發現

呢個啱

呢兩個同國安或者KGB唔同，佢哋係人少錢多嘅組織，有需要嘅時候會請當地友好組織幫手。中共同蘇聯反而請得起好多人全職做情報。

西方情報組織係唔想你知道佢存在，共產國家係想你知道佢存在而害怕佢。

KGB其實失敗個案好多，好多甚至極度戇鳩，佢好多以前嘅間諜都出咗書，有一個好出名嘅淨係同莫斯科話自己有愛滋病就快死，咁樣就成功扮死投靠美國

不過西方都係驚蘇聯痴線佬，所以捉到啲間諜都唔會高調報道，另外有一單唔識睇交通標誌，行過主要公路俾車撞到，入醫院查佢有冇醫療保險嗰時揭發係假證件

總覺得娛樂圈會有一兩個

又係suck channel
ON99

聽講，最近0遊客
但點解旺角/奧海城/尖沙咀
仲有唔少人講普通話

0遊客都滲透到唔少

紅底請嘅中國員工好有可疑

你咁係唔會令我驚架.jpg

SUCK channel個admin一係就戇鳩
一係就係啲熱血撚
次次有咩都係佢哋最落力叫人出去

好明顯係專登恐嚇你啦,要做到唔比你發現有幾難

應該反行其道

請佢上屋企食飯

食早餐味

連登仔成日覺得大陸咩都有柒味
當正國安解放軍好似國產007咁
以為人地一定係大家食老闆樣會比你識破
其實同係連登咩都當係PR五毛咁on9

共產國家最鍾意搵啲阿婆阿嬸做監視
一嚟佢哋冇嘢做得閒
二來最熟悉自己住嗰區咩環境，邊度多咗個人第一時間知
大陸啲區委會大媽就係做維穩工作

Push

唔好咁天真，香港基本上無得拆唔係世界都唔洗開逃生門

啱啊 私了狗都會比人揼落街 宜家過左國安法唱歌都會比人揼落街
所以我建議大家唔好搞咁多野留返係屋企瞓覺最安全

又係呢啲叫你唔好做一樣野
你就話咩都唔做嘅滑波理論
點解連登咁多呢種叫你唔好食肥肉，你就話咩都唔食既滑波師
個腦剩係得一同0？

個腦得私了？

睇落成個弱智嗰啲擺明特登畀你發現
但我覺得重點係佢純粹話你聽個個反共都俾人跟蹤
如果冇人知咁點營造白色恐怖

所以佢咁高調俾你地知我跟你 根本就係想擺明嚇到你地唔敢出聲唔敢行動

有無諗過對付你班傻仔一般人 佢洗撚同你做咁多野
佢地係大陸嘅所謂跟蹤係真係就咁跟住你 你入屋就直接企你門口
佢地跟本唔洗私縮 你又吹佢唔脹 你直播又好去報公安都好佢都係跟住你 黎到香港我睇唔岀有幾把炮到要人用啲咁高級嘅方法去對付你
吹到身邊啲人全部都係國安 樓下啊姐 茶記啊叔
係 有可能真係會有 但講真對住你班一般市民洗撚做咁多野咩 直接掟你落街 全家送上大陸摘器官 你第二日啲人咪照樣返工

飲Dry Martini 嘅豬肉佬最危險

唔私了既全部都唔夠黃

國安都可以係雞啫……唔好泄漏情報

97前巳落好多喇，而且有好多不同地點辦事處，點會而家先嚟吖？

咁我係偽黃

果啲唔似係國安
係佢地請返黎做野既人多

e種叫「熱跟蹤」
就係擺到明俾你知嘅人身威脅

今日搵人跟你，聽日隨時郁埋你都得
其實好大警號，出位果班出入最好多幾人

Suck 弱d

特務009

佢地自己膠唔緊要
咪撚出黎害人啦

啱嘅 無自由 比人掟落街 強姦 消失 毆打 坐監 跟蹤等等
但個腦可以無仇恨 係到諗投票 食黃店 移民 外國幫手等等
連上網up下報仇仲會比人話個腦得呢啲
唔怪得仲有咁多人為極權服務 對住班綿羊真係無壓力

黑警話晒有經過由先進國西方文明國家建立架專業訓練
國安有分層級，最下層果D其實好大部份都係9流流請架合約工或者路人甲

同KGB比，支那疊安都係差幾皮
612當日都唔少國安

我偷過野大家都話我系賊對我好多誤解

對住藍屍廢老就話啫，實力咁唔對等咪變人哋私了你
希望你唔係淨係諗投票，食黃店，移民，揀外國幫手
而係做到你所講嘅私了，無論係藍屍廢老定國安，係對家就私了

香港人要對抗埋間諜

你今日c了左未

I know your feel bro 唔好上咁多兒登 呢班撚樣只係喺度激鳩你

洗撚你講咩 跟G鋒同譚文豪果啲睇落同你平時啲藍絲啊叔有撚分別咩 係勁就唔洗跑走啦on99 得果一兩丁友 識如來神掌定六脈神劍啊
啲便衣狗大隻過佢地添啦 比人私了果時洗唔洗爆肛啊？
元朗果隻便衣狗有槍添 唔洗比人燒？唔洗比人當枝槍係波咁踢？
你睇低自己姐 叫你衝軍營咩宜家

push

我係國安sor

true

俾你私了成功又點
咪又係繼續跟你
唔成功嘅話揼你落樓添
永遠做嘢唔諗目標

同cwb cctvb第一單影到便衣狗一樣

可期監控網上言論

儲起有事就威脅

已經玩撚哂

長期監控網上言論

儲起有事就威脅

已經玩撚哂

如果用東德做例子，其實你嘅鄰居都可以係國安線人

你咁執著個名仲乜？

照你講法
35+又好 香港獨立又好 黃色經濟圈又好
比你成功哂咁又點
事實就係唔會點 支共都係會繼續搞你
不過係連登真話永遠都係唔啱聽架啦

cc toy 成日以為自己睇嘢最勁
全世界都係廢

叫國匪岩聽啲

國奸國匪
漢奸共匪

所以鄰居先係最危險嘅人，因為係由屋企生活開始，全天候監視你

舉例：

第二次《和理飛》，機埸扮人民日報記者嘅付國豪。

青關社頭目林國安，正職係港鐵嘅技術員。

終於有人講, 其實国安法嗰啲嘢支共一直有做開, 只係擺明做同偷偷做嘅分別
而家佢哋就係藉口都懶得作, 攤開曬嚟做

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

認同
嗰d咁流的阿叔
就算係國安派嚟
目的係想俾心理壓力d知名人士
而唔係想對佢地不利
如果真係出手就唔係咁

彥霖 失蹤前

好似俾人跟咁

陳彥霖案分析

#980 回覆

#438 回覆

有啲個腦得私了嘅on9會話你誇張
人類從來唔識從歷史中學習、參考

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

pushhh

講真，其實警隊一直都有保安部
已經算係秘密警察負責內部保安
只不過共產黨其實又唔係好信狗隊

好多都有正職

可能係你既隔籬鄰舍

小心國奸國匪
勿通匪類

國安可能知道邊D人有BNO或外國護照

呢個suck channel口吻好白痴

仲有屋企人
日防夜防家賊難防
如果政見唔同遲下實文革式批鬥咁舉報「大義滅親」都似

我成日都覺得suck Channel應該執咗佢成班冇腦嘅

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

佢哋一定有份

的士佬 賣報紙多數係

其實大家要明白共產黨強項係乜
就係滲透

佢地可以滲透到每一個階層
可以係你身邊個同事 可以係你樓下個保安
仲要佢可以以前唔係 只係某一刻開始被招安加入
無樣睇架

以前中国所謂嘅「街坊保長」咁類似咁
話就話互相幫助
其實係搵啲師奶互相監察 互篤

而家呢班低質爛頭卒，咁易比你發現仲會咁緊張
明顯唔係well trained 除時只係某紅圈放風
報料有錢分 佢地「自發」去做
話唔定個接頭人都唔係真正国安

正確

點解而家suck channel咁on9一開始嗰陣唔係正正常常架咩

都成年，唔知上邊條友私了左百幾個味

97前一路都有間諜。教香港史個阿sir話，當年連製衣工廠都有

同運動員一樣, 如果冇同等LEVEL對手, 技術唔會有進步, 香港2000年之後都已經冇晒省港旗兵(上面D打過仗既退伍軍人), 20年後呢一批冇得同20前去比, 好可能1/4能力都唔到,

國安係對國內, 國內除中共自己本冇武裝力量同佢對抗, 主要佢地都係對付都係D普通人, 又冇法律保護, 跟本明跟蹤你又如何?

仲記得話死因無可疑
香港政府好黑暗

不分化

推
有道理

一見到係呢個suck channel都知乜事

其實係如果佢俾你發現到 即係表示佢想俾你知道佢哋監視緊你 係有下馬威嘅意味

建議每個手足都要睇1984

諗起以前有老師分享
佢認識多年既朋友臨死前同佢講
其實佢係支共派黎香港
嚇撚到我老師仆街

屌佢suck channel嗰日國歌法二讀中午仲水人出港島遊行，最後比狗咬咗幾多人

國安都識be water架,
唔好太睇小佢哋

collect BASIC info. of the targets
daily life pattern, contacts, preferences,etc....

in case they need to take ACTION in the future!

LM。

我淨係知有人周圍或利誘勒索人做諜報同跟蹤。
我自己被跟蹤就賓妹MK妹MK仔都有參與。
主要係大陸人，有南亞，有鬼仔，有俄妹，有泰國人，有馬亞人（馬拉式英文）
高低級藍屍都有，樣特別衰，我指表情，成個西樣咁擺明黎做賊。
個樣唔西就係蠢樣 ON9樣，特別係西人STALKER個樣特別ON9 。
報警必有黑警支援或者特登唔拉，又要等，劑劑黎到都走晒，拉條鐵咩。
又話明星都係俾人跟蹤吹唔帳*，出信去議員度結果連個議員都出事。
唔知除咗芝麻黨搞事仲有咩人有咁嘅本事。
佢話你係唔可以發現佢跟縱嘅，如果你發現就一定係你本人係間諜。
我屌佢老味佢支那國就係ONL9到自己有幾ON撚9都唔知，全世界人都要好撚似佢咁撚ON9先滿意。又無恥喎，跟蹤人俾你踢爆咗仲以為自己岩（唔知邊個呃9佢以為佢跟蹤係好正義）。
而且佢跟蹤你嘅理由可以無限上崗上線無了期不停作，HYJACK番你屌九佢D理由黎屌番你。
明明係偷資料，偷撚錯野又發脾氣，屌你老味（拍桌）
偷錯咗咪抵你死囉，有咩資格發脾氣呀？？？

*利申：我係素人囉，佢地跟蹤人根本唔使理由，係D藍屍先咁ON9以為支國好合理。

跟本支那國BACKUP/BACKUP支國嘅任何人事物都係ON9，揸流坦，ILLUSION。
人一紅腦便殘，你唔ON9根本唔可能同佢為伍。

睇過梁慕嫻本書，根本國安係香港一早有極高度既組織、紀律同架構，分分鐘一間中學入面負責舞蹈組個老師已經係有份匯報情報比國安，唔會係普通跟蹤咁低層次

Pin呢個

想殺死一兩個國安

呢個channel其實俾人屌咗好耐，但仲係好多人睇，睇多啲無問題但要睇完自己思考下，而且學樓主講國安係所有人都有可能啊婆細路
再講真係怕啲人貿貿然去神獸萬一真係被自殺點算..

人地想小心防鬼又俾你話捉鬼

推
掃地呀嬸都可以係國安
總之自己要警覺

小心防鬼前提係「小心」，姐係嗰人聰明
香港人幾個月前仲停留喺便衣狗 = 大隻男人有backpack，而家就國安 = 操中國口音既中年男子，咁只會防唔到真鬼，仲要搞到自己人

其實機場8.13付國豪事件，已經反映中共好理解香港人呢種心態，嘗試搞一場國際輿論戰 + 分化出黎（成功失敗就唔評論），唔明點解咁多個月大家都冇改善

防鬼第一步就係做好自己安全意識，但香港人都未做到

依家唔係比人發現
係突登比你發現

好

有無諗過佢特登俾你知？ 以前蘇聯時期，對一啲反對佢嘅人，就係搵人好明顯咁跟住佢，總之你一出街就會有人跟，俾心理壓力佢，甚至係佢屋企樓下等佢出門口

唔該唔好成日幻想國安就一定講廣東話都唔正嘅大陸佬
佢隨時係你身邊識咗幾廿年嘅人，你屋企樓下個，保安街市斬豬肉嘅豬肉佬，或者你公司個會計阿姐

通常單丁比國安跟就唔好唸住自己搞得掂，最好即刻搵fd一齊走

順便借位宣傳

通常樣衰衰, 係後面跟下跟下, 就係國安

呢個台都垃撚圾黎
連常識都冇

唔一定係受過呢啲專業訓練嘅先係國安
一個小巴佬 的士佬 師奶 都可以係國安
甚至佢哋都唔知自己係幫緊國安做事

推呀

直接私了，吾可以冇成本

認同 真係國安點會咁易俾你捉到

Push.

其實佢地唔會怕比人發現 佢目的係要人驚

suck channel當笑話睇下就算啦